認真 特區官員係咪全部要申報 資產物業

好似個個都好多樓 鋪 商廈
係咪申報要報晒物業資料 地址等等

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

比人爆出黎咪話唔記得唔知
官字兩個口

無話佢地隱瞞喎
問緊大家 相關資料係咪公開 透明

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔係全香港既物業持有人資料都係公開咩？

咁唔報又點
問責都唔洗落台啦

知道嘅話
大家有咩意見咪可以更加有效率反映

知道張司長好多樓鋪

事實係唔申報都無事

幾年前已經值成億
不過佢有申報，無咩人插佢，亦無咩好插。

波叔係無申報，俾人踢爆後就話係老婆既屋企人(原來係佢個仔)…所以先俾人講1世